好波！連我地內地新愉民都有得拎$5000電子消費省！

仲有冇人想反政府

多謝熱血公民做野，幫我地爭取番黎，多謝你呀泰博

多謝吾反了

感謝政府

你咪盲反

民建聯做到嘢 冇咗班亂港暴徒香港真係有運行

可以換iphone12

點解禾地上次有一幻
今次得壼千架

又蝦禾地班新移民

我撐緊泰博，已like Facebook 專頁好耐

新愉民樂

新. 黃兆健

佢講得幾有point 下，簡潔易明